信呢個政府；慘撚過你做雞，睇下真正香港youtuber講d咩

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

借位POST

收到

幾時跟進？

10 · 20 星期日
1330 民陣九龍大遊行

尖沙咀梳士巴利道花園 -> 高鐵西九龍站
---------------------------------------------------------------
提提大家今日有咩活動 (10 · 17)

1. 學界萬人大集會 - 1200
香港知專設計學院設計大道 HKDI

2. 和你拖2.0 面具人鏈
- 1900集合 2000開始 2100流水式散去
港島綫 觀塘綫 荃灣綫 沙田區

PUSH